唔見左銀包

[size=4]我系十二月二十八號嘅夜晚九點十點搭80m線，由九龍塘至穗禾苑方向嘅巴士唔見左個銀包。
個銀包啡色皮革做，上面印左只鷹
裡面大概有現金一千蚊、兩張中學學生證同埋一張大專學生證，仲有其他零零散散嘅卡
如果有擇到嘅丝打巴打請與我聯絡，雖然做唔到重金酬謝，但都會有小小心意。
後面只系鳩吹，內容較長

呢個銀包裡面嘅一千蚊對我嚟講好緊要，係我人生中第一份人工，我今年十九歲就黎二十，第一份工系做臨記，俗稱茄哩啡。果陣時我想搵part time做下，我阿爸叫我去做m記，我冇聽佢講自己去做左臨記。人工低、辛苦、成日比带隊鬧呢d其實預左，撐落去就得，最緊要自己鐘意呢份工。我好慶幸自己冇聽阿爸話做d自己冇興趣做嘅野，活左十幾年終于幫自己做左一次岩嘅決定。

記得聖誕假接左電影通告，零晨三點起身飛的去屯門拍戲，系的士度望住漆黑嘅天空，諗住同學朋友應該訓緊覺，我有一刻覺得自己癲左，part time使乜搵命博，但後尾先發覺自己真系鐘意呢行先會有咁嘅動力。果日要扮中學生，要著裙，好凍，仲有風吹，成果人震曬企係度等指令。直到拍野，導演要我地扮中學生上堂遲到跑翻課室嘅畫面，一個十幾秒嘅鏡頭cut左不下十幾次，只要電影出黎有好嘅效果一切NG都系值得。不過我有小小遺憾，我淨係得個背影。
Sorry for 1999

系你老母

系、丝

點入行

丝你老母咩死返蚛蝈啦

乜撚野叫印左只鷹呀 只你老母

番大陸啦屌你老母

改左仲有好撚多錯字喎

hi 樓主

你老豆唔應該叫你去做m記，因為支那人應該去做雞

係時候令你人生再學多樣野，

係連登出post唔好用蝗語

啲字錯撚到